\section{初期値設定}
\subsection{初期値設定の実行}
\lstinputlisting[caption={run3init.sh},language={bash}]{../run/master/run3init.sh}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 初期値設定ジョブの投入@flow-fx
pjsub run3init.sh
\end{lstlisting}
\clearpage
\subsection{setFieldsの設定}
\begin{minipage}{0.54\columnwidth}
\lstinputlisting[language={OpenFOAM},linerange={16},caption={system/setFieldsDict}]{../run/master/system/setFieldsDict}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.44\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{run/master/image/zoneSurface.png}\\
  図: 液相のセルゾーン\\
  (上: drop, 下: liquidFilm)
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{液相率の初期分布の可視化}
\vspace{-4mm}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/ParaView_initialVOF.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/initial/initialVOF.py (File→Load Stateで読み込む)}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント:}\\
  {\footnotesize
    \OFkeyword{ExtractBlock1選択→Delete},\\
    \OFkeyword{Read zones: off},\\
    \OFkeyword{Refresh},\\
    \OFkeyword{Cell Arrays: U, alpha.liquid}, \\
    \OFkeyword{Apply},\\
    \OFkeyword{Representation: Surface},\\
    \OFkeyword{Coloring: alpha.liquid}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\begin{tips}
\begin{itemize}
\item
  \OFkeyword{Read zones}をonにしていると，
  場の可視化が不完全になる場合があるので，
  ゾーン自体の可視化以外ではoffにする．
\end{itemize}
\end{tips}
